（黃店）請教各位巴絲打，想搵求婚介子and 婚禮統籌黃店

請問各位巴絲打有冇好既黃店結婚統籌公司介紹or 攝影crew , Dancer crew ,樂隊crew 另外想搵黃店買求婚and 結婚介子，真心感謝

Tg:applefare

自推

可以考慮吓